# 关卡的存储
buff-U0_8:为1则代表射在了脸上,U0_10移除
buff-U0_9:为2则代表没口,U0_11移除
buff-U0happy:为1则代表开心，0反之,U0_16移除
buff-liya:U1_0_2加入标记住在了莉亚家，U1_4移除
buff-biaozi:U1_19加入，标志着你选择了合作，U3_7移除。(Data7.0及之前是U2_1和U2_2移除)
buff-party:U2_10加入，表示正式进入派对开始可以选择循环关卡，U2_e0移除
buff-U2:第三章用于存储经过了哪些可重复章节，U2_e0移除
buff-judge:第三章经过了哪些裁判关卡,U2_e0移除
buff-find:第三章找到了她,U2_e0移除
buff-U3-6with:第四章住在宿舍里，U3_6引入,U3_7移除